大家應該努力帶一個風向"係林鄭死撐班差佬先搞到經濟咁差咁多人失業,你問心佢地有無錯啦"

岩岩有藍絲係GROUP FORWARD失業率新聞
之前我答佢"係林鄭死撐班差佬先搞到經濟咁差咁多人失業,你問心佢地有無錯啦"

我咁大洗都成半年無心機出街食飯飲茶
今年聖誕做冬都無出街食....你話死唔死呀
平常一定多多野講...點知收曬聲

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

支持，呢件事件主因其實真係政府

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

係事實

本身如果777一見到6.9咁多人即縮，一早已經搞掂，睇下法國、厄瓜多爾、智利，就連茂名都好過你，一直拖拖拖，視大多數民意為無物。

見到依家經濟咁差，你班藍絲唔係仲係到支持警暴同支持政府繼續不作為，拖冧香港啊嘛？

政府不斷誤導

中資係香港已成市場毒藥！

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

林鄭為飲食業送大禮

送上大信封
公司留下又執一間